尋晚打波隻左手篤魚蛋 聖誕點算好

我左手既 左手篤魚蛋 呢兩個星期真係唔知點算

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

15隻手指

1999

唔好渣滑鼠囉

你個名